覺唔覺戴口罩街上好似多左靚女

冇戴口罩要五觀都靚先靚女 戴左口罩對眼靚就夠 搞到令人有錯覺

覺得多左好多靚仔咁喪昅

証明眼靚係易過鼻同口

想屌！